有冇試過俾人呃?

個陣啲傳銷仲未俾人揭發 我有個best friend 中嘅best friend 叫左我上去啲公司
話留左一粒好珍貴嘅鑽石會員Quota 俾我
個時因為窮逃過一劫 但我個時真係好真心咁諗自己夠唔夠錢
同好後悔 好似浪費左粒鑽石

我做麥當勞。。。前日最後兩個男仔都走埋

我做左7年了。呢7年黎我都溝左唔同男朋友，但最後佢地都離我而去。。。每次有新男仔入職時 我都會不停撩佢傾計 有時會問下佢d有趣問題 例如一張m巾可以吸幾多杯麥旋風 用bra包住豬柳蛋俾客仔會唔會好正 著真空炸薯條會唔會好味d 佢地都好怕羞咁笑 相處氣氛幾好

到有幾次我見佢炸緊薯條機會黎了捉住佢手仔佢冇出聲我就知道得米了

果陣時日日追住佢返工放工 lunch佢自己一個出去好遠既餐廳食我又扮撞到搭佢枱🙈🙈🙈諗起都好sweet

而且佢放工又成日避開我好怕醜🙈🙈🙈 諗起都好sweet sweet啊

有次放工我約佢睇戲 佢話去個廁所先 點知我係出面等左個幾鐘都未出黎 我就主動入去搵佢啦 我爬上廁格上面逐格望 係最後一格上面望到佢 原來佢同緊人WhatsApp唔記得左我我即刻跳落去抱實佢 佢sweet到大叫

不過佢地全部都係拍拖無耐就辭左工了，又唔聽我電話，男人真係花心...我都想要個穩定既男朋友啊

比你作故仔呃左
btw
最近係比班乜9樂施會義工呃
呃9我 等我以為唔可以一次性咁捐錢
等我簽銀行自動轉帳
宜家決定唔捐 捐比手足好過

潮文嚟?

真人真事呀巴打
巴打你都係想做善事姐 都真係要睇清楚啲條款
咁巴打CUT左未

大家係咪都好精明 得我咁蠢

未 還掂我比太空卡no佢 打算由得佢
email就block埋佢 一天都光晒

巴打都有啲料到 本身就比太空卡

中學同學話想搵人陪佢學英文
約我去太子聽talk
一上到去個同學就打電話畀一個女仔叫佢開門,呢一刻已經feel到唔對路
果然聽完個簡介之後,個同學夾埋個女仔(sales)焗我簽合約讀課程

最後同佢死磨爛磨,磨咗差唔多個幾兩個鐘先走到人
之後同其他同學講返先發現唔係得我一個有相同遭遇

巴打走得到真係好勁 比人夾擊之下都頂得住
仲要有同學加持 好彩你定力強
幻想到你個2個鐘一定瘋狂講 我唔需要 要啲時間考慮
無錢

主要係一開始已經起咗疑心
1.同學明明話同我一齊學英文,但上到去就打電話叫入面啲人開門(唔係禁門鐘),而且明顯識得入面個女sales
2.女sales幾乎全程幾乎望住我推銷課程,完全無sell過個中學同學
3.個女sales不斷叫我簽張報名表格先,又話會等我決定報名佢先會幫我交張報名表上去,又強調喺報名表格簽名無法律效力(聽到呢度我已經好肯定有問題)
4.個女sales唔肯畀我拎張報名表格返屋企睇

所以之後佢地講乜我都已經完全聽唔入耳

呢件事之後都令我傷心咗好幾日,有種畀人出賣嘅感覺

咁最後同個同學仲有冇聯絡
俾朋友呃真係超傷心

無嘢做 講多少少
小弟我2020dse嘅 放左榜之後 搵左個同學 想話叫佢一齊去睇戲 點知搵佢 佢同我講d 九唔搭八嘢 咩gec環保幣
長話短說，係一個藉環保為名 搞出黎呃錢嘅虛擬貨幣。
佢係咁sell 我 叫我上佢屋企傾。
上到去發現佢全家都信到十足十 佢話佢老豆讀過大學 但佢老豆都中埋伏 話乜要買私樓etc
咁我上去其實係想同佢傾下升學d嘢。
最後我走左 當然無中伏。
dse放榜之後 佢得8分 問佢要報乜 佢居然話要retake
我whatsapp勸佢但都唔聽 於是我多管閒事咁同升學組個老師交代情況 因為我係怕學歷 錢財都無 佢可能遲d係新聞出現。
最後佢報左ive
然後佢有繼續搵我 我覺得我仁至義盡 就block左佢了

前面講錯 同佢傾gec個陣係未放榜

咁巴打係咪就冇再理佢

冇,之後完全冇聯絡過

唔是跟銀行？

無

可能佢發咗達呢

唔怪得之唔聯絡我

等我公開其中一個騙子先

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

以下呢間？

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

好多好多年前,唔記得叫咩名啦
印象中應該係太子站E出口附近

正路隔咁多年間嘢應該執咗